覺唔覺得奇異果好神奇？

每次感冒/發燒/喉嚨發炎/生飛滋
只要食奇異果就好快好番
有冇人都係咁？

維他命c豐富

我又係
可能多維他命c

同埋我發現唔好食埋d 核效果更好

d核唔食埋同通你逐粒撩走?